有咩手機game好玩？

如題

brawl stars

悶

新出的爆爆王

pad

可以話你知係冇嘅，而家啲game隻隻都係想水你去課金，一啲遊戲性都冇
不如買個nds/gba模擬器 dl啲rom落去玩吧啦

食雞？第五人格？如何

呢排玩緊 幻想計劃

同 MeloPad

有無game 係唔洗課 同埋可以長玩唔悶。。 全部都係D垃圾課金game 仲要係玩幾日就悶

呢隻都悶

玩法單一 玩幾場就悶

6個mode都叫單一

榮耀對決

貓咪大戰爭

玩來玩去都係禁個2個制，好多電腦game都有10幾種mode啦 咪又係玩檢玩去都係個1~2個mode

王者榮耀

明日之後

Another eden

冇。
我冇一隻手機game可以玩長得過半個月。

shadowverse
唔怕職業唔平均既話
有曬長玩，唔悶，唔洗課金既元素

王者荣耀

Cytus Lanota BanG Dream

PUBG其實堅好玩

近排有隻steam移植過嚟嘅stardew valley都唔錯嘅
不過呢個價錢，買nds模擬器，玩牧場物語/符文工房可以玩到天長地久

Kairosoft所有game
雖然要俾錢買但真係好好玩

我覺得要課金唔係問題
不係依加隻隻game都咁尻悶 真係課唔落

Infinity blade

其實你地上哂樓主檔喇
佢只係想釣你地講隻驚出黎跟住話佢唔好玩廢驚咋
因為玩法黎黎去去都係撳果幾粒制
冇黎變化

Doddle jump

Rebel INC.

唔係我生安白造架
你地睇下樓主上面覆人咩先啦

去iemulator
Ps都可以玩

巨商

神魔

GBF

好想出多啲模擬經營自high單機 game
好開羅之類嘅咁

Agree, 玩一兩個禮拜就del

音game
Arcaea

極速領域，技術game唔洗課金。

其實睇你要邊類game，你話撳得幾個制嗰啲又話悶
你想要啲可以升下野整下資源嗰啲，定係競技刺激感官贏左好爽嗰啲先？
我最近就玩緊一隻經典外國mmorpg叫oldschool runeacape，應該好多人細個都有玩過，呢半年出左手機版
得閒入去撳下都唔錯呢隻game想專心經營又得，想休閒解悶又得

自己Google nds 模擬器 ios

Catquest

Oceanhorn ™ by FDG Mobile Games GbR

GRID™ Autosport by Feral Interactive Ltd

ROME: Total War by Feral Interactive Ltd

The Talos Principle by Devolver Digital

Fortnite by Epic Games

Paladins Strike by Hi-Rez Studios

Oddmar by Mobge Ltd

Teen Titans Go! Figure by Cartoon Network

FROST by kunabi brother GmbH

Blek by kunabi brother GmbH

Florence by Annapurna Interactive

Playdead's INSIDE by Playdead

FRAMED by Loveshack

Space Marshals 2 by Pixelbite

Smash Hit by Mediocre AB

PinOut! by Mediocre AB

Gorogoa by Annapurna Interactive

你一係精神病一係生存係平行時空

tuber simulator

【I/A】엘크로니클 ElChronicle (1) - 韓國冷門神作 新英唔使抽 專武可抽可自製 只要你肯農

仲有隻 月圓之夜 ok既

其實除左bang dream仲有冇game可以玩到jpop

buriedbornes

cytus

怪物彈珠

vainglory

太鼓

GranBlue Fantasy

手機game的玩家永遠唔明白你地的熱門game=pc 垃圾game

仲要成班傻仔課課幾百蚊玩

玩手機GAME班人...
唔係每個月課$1000以上?

第五人格好玩過原版
原版做鬼既太OP

航空大亨單機版 (online 都可以 如果有心又唔追求名次)
infinite flight ( flight sim, 依家好似轉左做sub/pro 制, 唔俾錢就玩normal機)
endless ATC ( 唔洗錢無限hea 玩落去既ATC , 有得set cap ,可以按自己能力)
mini metro 單次俾錢買斷
vintagebusgo
motosport manager 3 單次買斷 (自己玩得廢玩到無錢再課就無計)
antiyoy (有d似戰國風雲? 但重點係可以自己edit map 自製三國map, 每次玩佢都random 國家俾你)
上面有巴打講左, 開羅全部 (買斷版)
同埋用手機上board game arena 玩board game

1000蚊一個活動都唔止..

利申：以前係手機game玩家，而家已買新PC，感覺覺得以前係傻仔

幾年前玩過課到閪咁，不了

又話ban 香港ip

要遊戲性 又唔想課咁多金 月圓之夜 如何

極速領域

愚人節送萬2石
轉盤保底百抽
五周限超可以超6%限
我都覺得以前課得好無謂

千年戰爭，塔防8 bit game

漫威未來之戰

淨係skin都課到窮
一個活動跌一把武都要刷成晚

其實樓主覺得咩game係好玩

手機都可以玩？ 英文差玩唔玩到

想知有咩電話個input lag係可以做到好似PC咁低

課skin唔叫課金喎

免費game都係廢嘅，使少少錢買隻game通常好玩D

有無好似aoe 個D出兵起屋game?

或者經營game

手機得
睇下差成點，如果真係好差未必睇得明任務內容
同埋隻game係主英文wiki，如果想睇攻略但英文太差都要花時間
不過隻game以前個年代好多人初中已經玩，無理由初中生玩到你唔得嘅